【送中 72 日】檢察院回覆家屬投訴：事主已聘律師 家屬律師「不是辯護律師」

12 港人送中 72 日，家屬委託的內地律師早前投訴，鹽田公安局看守所違法，無告知家屬官派律師的身份，並且懷疑公安局欺騙家屬委託的律師；有家屬委託的內地律師透露，今日收到檢察院的電話回覆，「答覆是他們調查了，說本人聘請了兩個律師，我不是辯護律師」。該律師質疑檢察院「完全答非所問！」

12 港人至今仍被扣在鹽田看守所，家屬委託的律師多次要求會面被拒，看守所稱當事人已委託兩名律師，相信是「官派律師」，家屬律師其後到檢察院控告鹽田公安局，近日家屬委託律師亦收到所屬地方司法局電話，要求他們退出代理案件。

分分鐘屍都化埋

狗賊院嗡乜鳩?

國際線有任 請每日推Post

推

林鄭送中大話不攻自破

根本大陸就冇司法公正